是日靚午餐 一哥焗豬扒飯

正

說好的百里香呢

打非中

不是百里香

叛徒

唔係百里香就負皮你

百里香幾時推出 印哥焗豬扒飯

星期日百里香唔開

大快樂一哥焗豬扒飯接近頂級佳餚
只應天上有

老細考慮下星期日都開鋪啊

屎

你叫老細考慮下

咪同緊你講

中非老

冇人想知啊屌你老母死印度佬

印度仔覺得大家樂定係美心焗豬好食啲？

中立非打手

唔係百里香

大快活

印

咁點解唔食大快活

我唔係印度仔